有無屯門人打開乒乓波

想打番密d
有無TG group可以join